現今有一個任務好需要大家

就係向你既家人親戚朋友大肆宣傳

政府同埋建制派為香港出現武漢肺炎有好大貢獻

由當年既一地兩檢，武漢直達香港

到今日連黎武漢既人都唔需要接受健康

厲害了，我的港

由香港政府帶頭

反民主派助攻

將香港人生命放係政府政治正確下

點解會咁？

共產黨就咁

支持黨同埋政府就唔應該帶口罩

用生命值硬食中國禮物